930罷工迎國慶

土共70週年，我地應該連續抗議四日迎接國慶
積極參加每個活動，最好就咩活動都取消又升唔到𣄃

大家話好唔好？
有十萬人都好誇張

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

五大訴求 缺一不可

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

【緊急】求高手整BOT 城市論壇 中國人自豪投票守唔住 13小時由2%自豪升到15%